多左好多仆街賤種忽然去行山

分分鐘今次馬鞍山山火就係因為呢班柒頭
係度拋煙頭呢d火種引起
口罩又到處扔
咁樣又唔知燒左幾多植物同動物
又要幾多消防員要冒險救火

話緊你班忽然行山撚啊
屌晒你地老母

你吹得我漲咩

( Show Blocked User - 唔洗喇唔該 )

記住藍屍有4成, 唔好乜都擺晒手捉上枱

我講緊所有香港人

另類割席

係手足就留返條命遲下抗爭啦

仆街

唔食得煙照食都算
起碼自己帶個煙灰盒或者袋呀入煙頭

岩岩係FB見到呢個POST, 邊行山邊"抗爭"唔知想點

以後行山見到有仆街仔食煙
一定要好好招呼

真係比少少公德心同衛生意識啦

拎撚住支旗行山其實係俾邊撚個睇，咁撚樣都叫抗爭，咁我拎撚住支旗落街買個嘢食都叫抗爭啦

推

秋冬咁撚乾燥一著真係仆街

唔好咁求其
做PR帶風向都唔好用個零post acc啦

零post P牌會員又想叫人唔好抗爭

咁又叫帶風向，你啱，最好好似你咁搵晒啲風向撚出嚟，咁就抗爭成功

馬鞍山真係有好多珍貴植物
好心痛

我屌你老母
知唔知八仙嶺嗰次咩事

成日行嗰邊
宜家見到真係

自撚私

屌撚曬班亂拋垃圾撚

如果唔開post就叫零post咁又無錯既, 建議你可以起底睇埋我既回覆記錄.

行山亂掉垃圾 食煙 開大喇叭
呢種破壞郊野 自私自利嘅行為 貪一時之快
冇撚諗過嗰公園大家都有份

咁撚自私仲學人講自由？

自由首先係要你識得尊重人 尊重環境

屌 咁基本嘅公民意識都冇

屌你做得出咁嘅行為唔好話自己係抗爭者 係追求民主嘅人
你唔配
一係你就係自撚私藍絲

成唔成功我唔知 不過失敗嘅機會會低啲

90%自撚私藍絲

包括啲偽黃絲

咪咁啦 好樣衰

因為太多所謂明星kol個個走去行山打卡
班撚屌咪咩都唔驚走去行埋一份囉

仲有無啦啦多左好多露營撚

兄弟爬山，各自努力！
你係咪熱狗黎架

都戇鳩嘅 郊區就唔會中武漢肺炎?

連登仔一邊笑人肺炎仲打邊爐
另一邊成團人去行山

屌你老母自私精

有一班人係抵死，不論藍定黃
清洗下都好，希望快點爆發

卡碧

真係唔明行山點解會有咁多垃圾，笑鄰國人污糟嘅時候，唔該望下自己先

醜

肯定有班忽然行山撚
如果唔係唔會咁多垃圾

今晚(23日)8時許，一名年約50多歲的姓黃男子偕3名友人於大埔涌背行山，期間突然感到不適，並且陷入昏迷，友人叫喚全無反應，大驚報警求助。救援人員接報登山拯救，政府飛行服務隊直升機亦奉召到場協助，經一番搜索後，鎖定事主位置，稍後將他救起並急送到東區醫院搶救，惜終告不治，警方正進一步調查事件。

香港人普遍都係冇公民意識 咩陣營都係

仲要係今個星期 忽然同一時間彈出嚟

今日濕度有75%，唔好吓話乾燥，行山就不該食煙。

求幫推

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

好認同
偏偏每次講環保都比連登仔屌
講緊嘅已經係最低層次嘅用少啲即棄，洗手用一張厚紙唔好一疊咁用

咁多人梗係去郊遊抗爭 去屯公光復？不了

死撚左去啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咁撚自私

咁行行下想食咁點 行6個鐘 食一支都唔得咩
咁冇自由 咩都管住晒

冇計 你搵人封咗座山佢

真心愛香港點會咁樣破壞環境

卡碧本人上連登?

其實行山同露營都係好好嘅興趣 但突然間變咗潮流

行山都食煙痴撚線
係咪姓張架?

收皮啦

受行山銀行影響

好快又有行山家族/行山集團

好撚好笑
根本勁多後生既係冇品
次次唔係推落大陸人就推藍絲 咪咁肉酸啦

多人去 反而易中招

Show Blocked User - 唔洗喇唔該
#286155

真呀屌哂班忽然山友亂拋垃圾亂扔煙頭

投完票就完成公民責任

忽然行山同無公德心係兩樣野嚟

成班行山家族

其實都係要有一個行山中招
先至會冇人行

S

吹你唔脹好大機會係肺炎 肺纖維化

屌曬班行山撚

忽然行山無問題 重點係要有公德心囉 將啲垃圾甚至口罩周圍dum真係好撚on9

無話忽唔忽然

但亂拋垃圾破壞自然環境一定係仆街

D口水, 汗水隨風飛得仲遠

孝子 而家想屌你老母都要排隊啦

大埔有撚樣行山行行行瓜咗
唔係行開咪撚行啦

屌你老母

痴撚線行個山都要批鬥

Let’s get wet
然後成支水倒埋去

唔怪得屋企條藍屍一睇山火新聞就鬧黃絲搞出黎 佢仲話有證據 on9

平時唔做運動 依個時候冇得post吃喝玩樂 未扮哂野行山

好理性

邊條仆街山上燒野即刻送去武漢

夠唔夠阻嚇力

P(ush)

多得呢班人搞到我無左 home office

手足又要俾人屈，乜鳩野都賴落手足嗰度，你老味遲啲火山爆發又屈鳩我哋

班港豬係出少陣街會死咁
上兩個個星期屌人吃喝玩樂防疫俾人屌翻我轉頭
成班on9仔上山除罩等中武肺

嘥口罩吃喝玩樂嘅人 我屌曬你地

明白你有幾嬲

係

港豬真係冇得救

啱喎 勁有病 有啲人仲要唔載口罩行山

隱性支那種嚟

屌，行山就咪食煙啦

又有位俾佢哋入

亦稱：港豬

記得拎keyboard

屌佢地老母

香港人真係好自私

係，有啲仲喺山上面舉着光復香港旗幟，好可恥

我就日日返工放工，屋企發呆

你班撚樣就日日行山仲要唔戴口罩

大爆發我就多撚謝你

死賤種, 又亂丟口罩, 又亂食煙
破壞環境 仆街死全家啦

會展頭行山圖 突然覺得佢行得好前

d動物會唔會誤食

不嬲都話冇英國制度既香港只會係另一個支那

灣西比班死MK佔領
你老母西半夜3,4點仲播歌
又大大聲講野
你老母係屋企呀而家?
話撚知你係咪手足
掛光復旗唔係大撚哂嫁手足
去CAMP要守返D RULE唔該

真
我平時行開，最近都唔行

平時自己一個跑山，但好enjoy
一路跑一路笑班垃圾mk 行幾級就好似肺炎末期咁

如果燒左昂平草原 龍脊
幾多人屌爆你班仆街老母
無公德心 快D中肺炎死撚左去

燒左邊度我都屌你死母 死煙剷

真心今時今日仲一大班人去行山做咩
忍一排唔得？成班死港豬

我鍾意行山同出街呀打我呀笨
哎呀唔記得咗依到係香港，你班友仔連示威都唔識，淨係識喺網上嘈

今日特別多5毛
Block左6-7個

推
好多人型賤種

港豬不嬲多賤種不意外

咪on9 睇下ig全撚部後生上莊個d去哂行山打卡

快撚d中肺炎半生不死 賤種

咪係

屌你老尾行山就係有益身心嘅活動 食乜撚野煙
同啲肥婆話一邊食M記一邊要減肥有咩分別?

賤種死曬佢正好~出飽佢

又話要攬炒

不嬲行開山
以前無乜人行個時唔會有人亂拋垃圾 大聲播歌 食煙 不知幾舒服
宜家真係比呢啲自私精搞到無曬mood

而家mk狗公先會去行山

綠蔭裡 草坡上 賤格心胸一再展
拋開了 心底善 讓我口罩遍樹林
在燦爛陽光裡面 滿山中病毒播
山光水色美而秀 但美麗被污染

尋日經過筲箕灣巴士總站，見到有人龍排隊搭巴士入石澳，都知道今個禮拜會出事，條人龍仲多人過夏天入去游水嗰陣

多左藍絲廢老去行山有乜可能200萬人出嚟行冇乜垃圾。幾百/千/萬人去行山成地垃圾。實係啲冇腦藍絲做嘅

d相全柒部都係後生
好心唔好咁肉酸啦
宜家咩人最得閒又咁好精力約成班人行山大家心照啦

點解忽然行山會同掉垃圾惹火種有關係 樓主可唔可以解釋下

個個都出街，即係唔使wfh啦

樓主認為哩d 賤種自私撚會上連登睇你個post?

屌你老母冚家剷鏟你老母上天板乜你老母戇鳩鳩我屌你老母食賓周

cctai手足開post嗌光復香港一定係抗爭

話說之前係觀塘見到卡碧仔
望到佢隻Lego 手仔就想笑 好得意

而且近年取消咗垃圾桶，班友好似攞正牌咁亂拋垃圾

有冇文宣圖可以教下人唔好亂拋垃圾同唔好做卡碧人？

有無人可以解釋下點解行行下山要掉咗個口罩

好撚臭呀屌 屋企對住個山火

垃圾p牌仔

行山就唔好食煙

行開山+1
睇到平時行開既路段垃圾多L到呢
仲有比火燒埋
真係嬲到一個點

收嗲啦p牌仔 自私撚

行一陣就有個口罩係地下 仲要用完嘅

好撚憎人隨手掉垃圾

帶個膠袋係咪真係咁難

我老豆都有join d廢老行山團，以前一至日五十幾人團日日成團，又唔見之前要排隊上山？大家心照啦

有冇人知邊座山多垃圾
想幫手上山執垃圾

我都想

其實到到都好多 獅子山 大欖千島湖 鳳凰山都好勁下

Push

樓主好撚on9 淨識出po 屌人行山

咩叫忽然行山撚 想做啲野就要安個名俾人？
突然鍾意搭叮叮係咪忽然叮叮撚？

我琴日在東涌坐11號巴士入大澳，人多到等咗2班車，九成係行山人士，有老有嫩

秒割

你唔知cc台軍師每推一下就會有一個黑警死全家？咁都唔係抗爭？

咁咪唔好行
利申煙產但行山唔會食

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

藍絲或警犬食煙推佢落山

啲仆街老西咁大嘅垃圾筒唔𨂽 係要𨂽落地下

blocked

煙鏟行山可唔可以咪撚食煙
一黎唔想吸收新鮮空氣個陣都要聞到二手煙
二黎驚你班仆街引發山火

祝你冚家中肺炎死

我都覺得好大機會係有人去行山

識人組隊出去做運動
仲要唔帶口罩

真 都唔知話班友偽黃定港豬好

push

高級神獸

好彩平時單拖行開險線食唔正
拜托唔好連飛綠秘景位都攪
我一定會屌晒你哋老母

衡

光復香港係下款黎

撚有4成，區選唔代表乜。種票都計埋落個4成

屌你老味8個月前日日都有忽然行山嫁啦

仆街仔

又block多隻3毛狗

咁又唔好亂屈P牌，人哋都話行山抗爭「唔知想點」

行山唔係問題 冇公德心係問題 自己垃圾自己帶走真係咁難咩？
利申番：泛指全部香港人 並唔係針對任何一方

同意
多咗好多人係跟風行呀打卡呀咁

唔好講笑啦 成班中學生/大專生齊娃娃咁行
仲有d一家大細去哂 揸埋私家車塞撚住成條路
希望佢地全都感染 根本就死不足惜

個個懶健康咁去晒行山， on9 鬼唔望全部中晒肺炎

祝你早日確診

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

咁係咪手足就唔屌得呀 屌你老母 中三？

本時有做其他野又話你知
做多少少野又唔得？

你係餐餐都拎支旗 我好支持 多d時間拎有咩問題

叫你帶野去載呀柒頭

我老母係黃 但個個星期群埋班藍絲奶去行山 我都成日屌佢行咩鳩野山 仲要除口罩影相 屌佢又唔撚聽 出小陣街會死咁

搞清楚，果班叫「忽然行山撚」

你d logic真係...點埋你今次明就明唔明就算
你老豆d廢老團平時都有行開山 但係平時唔會通山垃圾
問題呢排先出現 即係問題出於呢排新加入行山既人 明未？
宜家個問題係排隊上山咩？
問題係通山垃圾喎 你訓醒未？

我行山會食煙
不過會有水樽裝翻住個煙頭
唔好一枝桿打一船人先

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

只要佢冇品，就係大陸人。唔通林鄭嗰d當佢係香港人？

屌哂班行山煙鏟撚

煙鏟

周圍有人就唔好食了
利申煙鏟
今日有好多行山嘅人都冇做到仆街野的

行山惹到嗰啲應該搵唔返感染源頭

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

想行 肺炎冇出街

不解釋

p牌仔 學人講野

食煙就咪撚行山啦on9

垃撚圾食煙就好心咪撚行山啦

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

咪係!
大陸人都係想落黎買下野姐落黎買野，又話人地支那人。

又咁講，忽然行山撚搞到成班人堆曬喺到係抵屌
但一定忽然行山撚先掟煙頭咩平時出面都有唔少手足食煙，唔通瀬埋佢地咩
利伸冇出去行山或者踩單車

忽然行山唔係問題 問題係公德心

大把人係咁

燒撚死佢地，完。

一起底就知五毛

真
帶住罩比你行到都一定濕撚哂要掉
搵個袋袋住真係咁難咩

唔係屌行山食煙既人 而係屌晒全部行山既人
比連登仔執政一定仲獨裁過共產黨

食完唔彈煙落地 唔撚型
食煙就係為左型姐 又要偷偷地 又要搵野載
咪俾fd笑囉 吹脹

屌你老母你呢啲連登仔真係好撚煩
出街又係賤種 行山又係賤種
日日留係屋企先至係真香港人？
好心唔好日日搵嘢嚟屌啦 連登批鬥討論區

中

屌你老母，食你老母個閪啦

真係完全唔驚被傳染

香港人公德心世界第二

帶走垃圾呀

垃圾P牌仔死撚開啦

單機啦屌你老母支那仔

早幾年都成班跟風狗去行山

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

仆街賤種仲有呢條友

小弟有行開山，垃圾就一直都有，不過多左係真，口罩個啲係仆街無誤，但可能有啲柒頭藍絲亂扔？我見隔離post有句幾岩聽「行山唔等於冇公德心」，咁希望大家行嘅時候咪幫下手執埋落山

利申 最近冇行

搞到咁真係多得果幾個mt唔少

借一層推post

內𥚃係一份對香港民族嘅希冀
希望困惑無力嘅你會搵返希望

[嘈乜鳩]事實係運動形式已經轉變 你只能夠忍受 或接受 依個係必經過程

咁香港應該得翻唔夠1成係香港人

平時應該係冇咩存在感嘅毒L
咁有誠意出呢啲po
大家理下佢啦

香港人本質同大陸人都係無分別

on9

馬鞍山j表示同意

係要先要教訓既

blk

最尾張圖 地點係？

同行係佢附近個班就慘，諗住呼吸新鮮空氣點知食二手煙

秋冬多枯草，起火之後又會烘乾附近植物
就算濕度75%都有機會變山火，除非濕氣重到有大霧